Необходимо реализовать REST API, которое взаимодействует с файловым хранилищем и предоставляет возможность получать доступ к файлам и истории загрузок.

#### Сущности:
***
_User -> Integer id, String name, List<Event> events   
Event -> Integer id, User user, File file   
File -> Integer id, String name, String filePath_
***

#### Требования:
- Все CRUD операции для каждой из сущностей
- Придерживаться подхода MVC
- Для сборки проекта использовать Maven
- Для взаимодействия с БД - Hibernate
- Для конфигурирования Hibernate - аннотации
- Инициализация БД должна быть реализована с помощью flyway
- Взаимодействие с пользователем необходимо реализовать с помощью Postman (https://www.getpostman.com/)
- Приложение должно разворачиваться на локальной машине в виде Docker контейнера.

Технологии: ``Java, MySQL, Hibernate, HTTP, Servlets, Maven, Flyway``